====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le minimum d ' horizon qu ' une métropole ouverte devrait donner à ses projets
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

